   Passo  
Tratamento  select   Cultura  select   Safra  Tipo de campo demonstrativo  radio   Área total plantada  Espaçamento entre linhas  População de plantas
OBS  Essa tarefa contempla teste de api 